廢老屌東方，廢老仆街了

睇港台直播，個廢老係咁屌東方，個記者即刻追撚住佢問係咪話東方垃圾東方好野

push

雖遠必誅

犯東方者

方丈好小氣架

Btw東方好波

寧得罪連登，莫得罪東方
罪過罪過

東方日報全公司乃是垃圾中的垃圾

利申：中年藍絲

實捉到你

相信東方吾會龜縮，一定報出來

東方唔好唔報 悍衛自己員工同新聞自由
反對暴力

得罪方丈

因廢老.........

good job

藍絲仆街了

東方>拉登=連登

東方又有幾日變成黃色了

記者好波 禍水東引

垃圾死黑記！
香港亂夠了！
你地東方亂咁寫 寫亂香港！
利申：一名反占中愛國的香港中年人

東方丈

因身體管理不善導致壽命越黎越少既廢老

少女記者